餐廳職員無通知下開流量裝安心 長者手機儲值被用空

幻想下長者用冇data plan既儲值卡, 比職員隨手開流量幫手下載

間野無WIFI唔好迫人SCAN啦屌
利申 唔裝

作長啲就可以上新聞

月費多幾舊水

希望真係會有呢Ｄ情況

晴報已經mon緊post

電訊公司門市表示大量長者在門店查詢被安裝安心出行, 儲值極速用完. 另有家人無法聯絡家中長者, 回家才知儲值卡已負數

D 長者平時o係巴士地鐵大大聲睇劇睇 youtube 都用唔少流量

由於數據用盡，長者未能透過whatsapp視像通訊見家人最後一面

Zoom唔到去律敦治醫院

冇data plan 照計開左數據 都上唔到網

刺激本地消費

太天真

其實出多幾單呢類新聞
個政策可以收皮

同lunch 無堂食一樣
廢老屌曬鬼

人地公司勁貼心 一開就幫你即時用所謂正價俾

用開2G

你地有無試過用商場WIFI架, dl app 預1個鐘啦OK?

仲有hket呢啲content farm
不過港共負面會點報呢？

仲要職員幫手入wifi,食個飯兩個鐘左右

儲值卡開data係會照扣, 扣到負

利申: 家中長者試過

更有長者表示，由於5G數據用盡，要用商戶提供的Wi-Fi連接，唯速度欠佳才能打開綠色畫面，猶如門口罰企個多小時，引致膝部關節疼痛
有骨科醫師表示，長者關節退化，如長時間站立，會引致內分秘密失調，影響膀胱肌肉引致失禁，建議餐廳可在門外設立關愛座及便盆，方便長者等候

咁得意 我個張 冇開data plan 上唔到網

可能樓主就係晴報既人，開完topic就可以即刻出新聞

商場wifi有限時間，未dl完就斷

offline 可以用

實測試了, 只要裝完 "安..行" , 馬上去飛行模式都scan到qr code

另外，不少長者表示收到電訊商震撼帳單，前往電訊商門市理論。
懷疑與上月外出時下載「安心出行」應用程式有關。

合法Ga, 順便Check 埋銀行戶口

推比晴報睇

港共： 睇唔到，唔清楚，唔知道！
所有人都要安心出含，否則違反國安法

會引致內分秘密失調

無限長者計劃
裝完D長者 DELETE左佢又排隊叫佢地裝

個閪app先十幾m

作呢啲標題打飛機好咩

多名長者疑似安裝"出行"後數據流量大增 被電訊公司追討過百萬數據費用

好仆街

個app 12mb
吹大d

果啲叫阿叔阿嬸

乜撚嘢開流量，蝗到仆街嘅蝗語都開始喺連登出現

咩叫流量?
月經流量?

未經同意被強裝安心出行 長者終收千元帳單

加上廢老多數用平機，儲存空間唔多
裝安心之後可能塞爆個電話

流M血？
流你老母量

依加先有人屌樓主用共產中文
連登仔睇慣共產中文了

Econ bro

晴報（英語：Sky Post）是香港經濟日報集團旗下的一份免費報紙

咪一撚樣

係廢老

用住先，條數下個月就見到

無婦產科

強推電子J鐐

雖然全篇文章係作
但其實呢d情況係9成發生

大批市民胡亂使用流動數據下載安心出行應用程式，造成數據餘額不足，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。昨日有婆婆致電電台節目，講述原本一家人使用Zoom連接醫院視像見彌留的患癌親人最後一面，卻因數據不足，嚴重延誤連線，及至成功連接醫院畫面時親人已離世；婆婆激動地控訴「安心出行」開發商，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日上網以Zoom連接港島區的醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受安裝「安心出行」影響，被困在網絡訊號以外，結果原本只需數秒的連接，要花上數十天才能重新接通。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在網絡塞車過程中，兩老亦要忍耐不能上微信，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，重新連接時媳婦更已經離世，並傳出屍臭味。榕姐的兒子緊抱着已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我哋一齊返屋企！我哋一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上電台節目講述憾事，泣不成聲，並質問為何防疫人士可以這麼自私，為了得到心目中想要的東西，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸裝『安心出行』的人，不要再阻塞網絡，想一想自己的家人，不要被慫恿而搞事。」

點解係律敦治

熄左face ID / 指模下載app
然後話唔記得咗apps store 密碼咪得囉

好似唔會負數

屌 我都諗緊咩流量 講緊黎m咩

用漫遊

有wifi

等睇 連登公海連登

好多長者去鴨記買太空卡上網 大把數據啦
我兩老都係咁 $120/70GB 分分鐘多數據過樓主

終於明蘋果點解日日可以報導咁多垃圾新聞

CCTVB唔會報架啦

跟住就爆咗流量收唔到message
屋企人有事唔知
見唔到最後一面

流你老母量

晴報 好快抄黎用

張單... 發發

會
細個玩D game係sms扣錢課金咁
試過負百幾 比老母打到仆街
最尾唔找數轉number

唔怪得之啲文一鳩樣

香港人收晒皮個政策都未收皮

巴打坐左幾耐?

第一日就咁多嘢發生，意料之中

流量
數據

數據呀！

為咗黨為咗國家俾少少數據費算得咩

嘩 我屌
咁快有post

好過 見唔到最後一面

流咩量?
數據我就識
data 我就識

用撚夠支那字未

成班人又係度掃掃掃
又流量

好快慣哂

最衰占中

占中

快過晴報

識玩就要徵用佢地

幫佢開埋自動更新 family plan冚家剷 super

2015年出世

食個老麥要mark up 50 蚊 q

本報訊…

pin呢個

港共啊理得你香港死咩

笑到仆街

記者好易做

1蚊1kb月尾驚見天價收費

長者儲值卡被安心淘完苦主大聯盟！！！

數據呀

上連登求其搵個post就出得

各大電訊商表示營業額錄得幾倍上升😂

用撚晒 data 無得睇馬一定打到佢仆街